論戰術 現今邊個領隊最屈g

哥狗控球在腳
摩佬大巴防反
高普熱血逼搶
干地意式防守
雲加經濟學論

你睇前面幾隊都係d好微觀既理論
得雲加一套係最宏觀
最講究大局

戰術大師雲高爾

雲加

cloud add this post has ended

Cloud plus gogogo

改造之神
前有亨利 由翼變神鋒
今有山狗

無賓尼迪屍

中肯

緊係肥普既形勢足球

總結
近過半數表示迷雲
雲加又贏

你睇摩連奴個套都比人睇穿曬, 而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

認真 干地

回到未來

cloud yaya ho ball

駁唔到。

理性

雲加鳩換藍斯大炒韋斯咸
摩佬換爆炸入黎自爆

屌帥

戰術上應該係哥迪奧拿
不過足球又唔係得戰術既
點樣motivate 球員高普真係好勁

諸葛亮

Link同hkg+

肥安

全部都不敵最傳統既戰術4424